一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷加噓旺角大媽舞，只以幾秒報導反對者，報導支持者則用了五分鐘，有美化大媽舞、公器私用、報導失實之嫌。

屌你老母
真係 支那大媽都吹奏？？？
cctvb 東張閪望

推